雞胸紅米飯係咪鎮店之寶？

一舉逆轉多年頹勢

大家樂上海排骨菜飯
可否一戰

雞胸飯完勝

又大快活post

做gym至愛

味道：大快活勝
營養：大快活勝
價格：差唔多，當打和
服務：大快活勝

總結：大快活勝